[
	{
		"question":"(sin A)(sin A) + (cos B)(cos B) = ?",
		"choice" : [
			"0",
			"1",
			"2",
			"ข้อมูลไม่เพียงพอ"
		],
		"ans":"1"
	},
	{
		"question":"เลขอนุกรม 3, 6, 9, ?, 15 เลขที่หายไปคือ",
		"choice":[
			"10",
			"11",
			"12",
			"13"
		],
		"ans":"2"
	},
	{
		"question":"รากที่สองของ 4 คือ",
		"choice":[
			"-2, 2",
			" -2",
			"2",
			"ไม่มีข้อใดถูก"
		],
		"ans":"0"
	},
	{
		"question":"(A U B)' = ?",
		"choice":[
			"A' U B'",
			"A ∩ B",
			"A ∩ B'",
			"A' ∩ B'"
		],
		"ans":"3"
	},
	{
		"question":"ln e = ?",
		"choice":[
			"0",
			"1",
			"2",
			"ไม่นิยาม"
		],
		"ans":"1"
	},
	{
		"question":"2 * 3 + 5 * 2 = ?",
		"choice":[
			"16",
			"22",
			"26",
			"32"
		],
		"ans":"0"
	},
	{
		"question":"เลขเรขาคณิต 6, ?, 24, 48, 96 เลขที่หายไปคือ",
		"choice":[
			"8",
			"12",
			"16",
			"20"
		],
		"ans":"1"
	},
	{
		"question":"สมการเส้นตรง 2x + y = 3 เส้นตรงนี้ตัดแกน y ที่พิกัดใด",
		"choice":[
			"(-2, 7)",
			"(2, -1)",
			"(0, 2)",
			"(0, 3)"
		],
		"ans":"3"
	},
	{
		"question":"ข้อใดไม่เป็นจำนวนเฉพาะ",
		"choice":[
			"79",
			"89",
			"97",
			"187"
		],
		"ans":"3"
	},
	{
		"question":"เมทริกซ์ขนาด 2*3 คูณกับ เมทริกซ์ขนาด 3*1 จะได้ผลลัพธ์ที่เป็นเมทริกซ์ขนาดเท่าใด",
		"choice":[
			"2*1",
			"2*3",
			"3*1",
			"1*3"
		],
		"ans":"0"
	},
	{
		"question":"f(x) = (3x+6)(5) แล้ว f(2) = ?",
		"choice":[
			"50",
			"60",
			"65",
			"70"
		],
		"ans":"1"
	},
	{
		"question":"ค.ร.น.ของ 3 กับ 9",
		"choice":[
			"3",
			"6",
			"9",
			"12"
		],
		"ans":"2"
	},
	{
		"question":"ห.ร.ม.ของ 3 กับ 9",
		"choice":[
			"3",
			"6",
			"9",
			"12"
		],
		"ans":"0"
	},
	{
		"question":"1 + 1 + 1 + 1 * 0 + 1 + 1 + 0 * 1 = ?",
		"choice":[
			"0",
			"2",
			"5",
			"7"
		],
		"ans":"2"
	},
	{
		"question":"2, 7, 9, 8, 7 ค่าพิสัยคือ",
		"choice":[
			"5",
			"7",
			"9",
			"ข้อมูลไม่เพียงพอ"
		],
		"ans":"0"
	},
	{
		"question":"9 - 2x = 10 จงหาค่า x",
		"choice":[
			"1/2",
			"-1/2",
			"1",
			"-1"
		],
		"ans":"1"
	},
	{
		"question":"เส้นตรง 2 เส้นตัดกัน ถ้ามุนAทำมุม 80 องศา แล้วมุมตรงข้ามมุมA ทำมุมกี่องศา",
		"choice":[
			"60",
			"80",
			"90",
			"100"
		],
		"ans":"1"
	},
	{
		"question":"อัตราส่วน 20:5 = a:10 แล้ว a จะมีค่าเท่ากับ",
		"choice":[
			"5",
			"10",
			"20",
			"40"
		],
		"ans":"3"
	},
	{
		"question":"สามเหลี่ยมมี พื้นที่ = 10, สูง = 5, ฐานยาว = ?",
		"choice":[
			"5/4",
			"4/5",
			"4",
			"5"
		],
		"ans":"2"
	},
	{
		"question":"วงกลมมีรัศมี = 3.6 ดังนั้น เส้นผ่านศูนย์กลาง = ?",
		"choice":[
			"1.8",
			"7",
			"7.2",
			"ข้อมูลไม่เพียงพอ"
		],
		"ans":"2"
	}
]